表揚10月28日海麗花園1座大堂晚間保安

作為住戶， 九點幾十點喺樓下大堂門口前面馬路爆咗幾粒催淚彈， 成個地下大堂都充滿著催淚煙嘅情況下佢都繼續帶住口罩繼續守住大門 因為未射催淚彈之前聽到佢表明未收到柯打喺唔會開門畀警察 我明嗰一刻有好多嘢佢係控制唔到，但係佢真係算盡忠職守

以防萬一我諗都係打一打格仔

救人呀！！有手足想自殺

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

睇下啦，2、3樓都仲有資訊記得睇下

【正視聽：反思行動及行動數量】

東方日報式打格

都係不推，要低調

幫你

幫你推不推

樓主 過排你可以寫表揚信
讚下有禮貌 會主動打招呼個啲
不過唔好提今日件事

新年利市大封啲

樓主仲推你老母閪咩
定狗嚟㗎你，咁時候仲想呃光環俾幾千正皮你？

你同街坊講囉
關我地春事咩

ok,sorry唔推，尋晚精蟲上腦

屌你老母黑警死全家